L'Alien, un Hoa, possède deux caractéristiques distinctes : son corps arbore des éclats de couleurs sombres joliment juxtaposées aux habituelles teintes éclatantes, et ses yeux, d'ordinaire lumineux et pacifiques, clignotent frénétiquement d'un orange intense, contrastant avec le bleu corallien habituel. Malgré cela, il dégage une énergie amicale palpable, balançant doucement ses grandes nageoires dans un rythme apaisant.
